有無巴打食開維他命丸？

我有食開
但發現市面上維他命丸都超晒每日攝取量
點樣保充先健康

香港人三餐正常，唔會有維他命唔夠

我知 但我有尿酸高問題
醫生建議我食bc

你點解唔問醫生食邊隻呢？反而走黎問班冇讀醫既人

lm
我只係知食 c 食得多，日日 high dosage 有機會有 kidney stone

上次去body check 醫生輕輕咁講 問過佢佢話bc 之後自己走去藥房買

但琴日訓個時無啦啦全身好痕 仲起左d好似蚊「爛」咁 但今日無野
所以問下有無人好似我咁

你終於唔係po大學歴史

無錯，上網有睇到

我都試過，冇食就冇事

認真？
琴晚超痕 係咁r r到一舊舊好似比蚊針完咁？

Minimum intake
Recommended intake
Optimal intake
Tolerable upper intake
四樣野係唔同
你所指超標應該係指超左頭一兩個
市面應該唔會搵到有supplement既劑量係超過tolerable

係咪風癩呀
我試過兩次
頭一次成身都係 食完抗敏藥第二日無野
第二次手臂同個大脾有 但無幾耐自己散走

你呢句野好廢
香港好少人係三餐正常

又者接觸過敏感源頭就會有

我食個隻係咁
好似c咁 建議100 但佢一粒已經300mg....所以想請教下

之前未試過 我開頭諗係咪隻狗有「室」
諗諗下又應該唔會

食開 DHC 隻維他命b群
因為我好易生飛滋
每日1粒 生飛滋機會大減
但其實每次食完 好多都屙尿屙返出黎

營光尿

如果蝨的話應該會有一點點傷口
但啲風癩係好似蚊針過咁
一舊舊好大達
愈r愈大

巴打食完有無話專注力方面/精神有改善?

佢無大 只係一粒突起 但腳身手都有...沖左個涼就消左

同你一模一樣，停食左成個星期先冇事，我就奇怪點解會有慢性風懶

係 但只係食完後第一督先會咁

食開GNC 兩日一粒 我都廢事食太多